蠱惑網站 慢鏡重播少女裙底 受害者包括補習天后 圖

有網站上載偷拍裙底影片，竟稱為了提醒女性防範！近日有網站仿冒「毛記電視」之名，藉詞為了反偷拍，公然發佈大量偷拍裙底片段，更慢鏡重播走光鏡頭，當中受害者疑涉及名人，包括前補習天后和知名模特兒。
記者：穆梓莘
「女士們唔想俾人偷拍，男士們唔想錯手偷拍，就要目及實我哋電視台喇！」仿冒100毛《毛記電視》的「10XX毛記電視」網站，聲稱是一個為港人而設「反偷拍」的電視台，由去年底至今發佈了十四段偷拍裙底短片，當中不少片段平均有約二千次點擊觀看。
首個被上載片段，字幕提及女士被偷拍行為普遍，又詢問女士們：「有否想過行街、搭電梯、購物、食飯，甚至乘港鐵，也會成為被偷拍的對象。」看似探討社會問題，沒料幾秒之後變為淫穢短片。
公開女事主私隱
有關影片均在街頭挑選目標少女，然後「示範」偷拍，鏡頭呈現少女全身，繼而裙底，樣貌也清晰可見，所有鏡頭均沒有模糊處理，更離譜是露底畫面均「定格」兩秒，慢鏡重播，再截圖重溫，片段夾雜看似提醒女士，以及大義凜然的字幕，例如「着番條打底褲」、「打咗底就無有怕」，又剖析偷拍者的心態，指不少港男求偶不遂，遇到港女刁難，令他們覺得偷拍是維護正義。
懷疑受害女性當中，包括一名現職大學語文兼職導師、前美女「補習天后」，她疑遭人在街頭跟蹤，其間被人偷拍裙底，該影片介紹文字更稱，女事主是攝影師西X昇的童年暗戀對象，又將女方的履歷詳細列出，包括facebook帳號及電郵，有洩露個人私隱之嫌。
偷拍片段過後，又轉載女方二○一二年為學生考DSE公開試打氣的片段，似讓網民對這名被偷拍女子加深了解。
另外，一名曾客串電影、兼任網台主播的女模特兒，也在其中一部以《愛護同事協會》為名的影片出鏡，懷疑也成為受害者。影片所見，她當時正出席一個公開活動，不久出現「循例出job前check下有無打底」的字幕，鏡頭隨即以超過一分鐘時間，以超低角度從後拍攝女方裙底。
本報記者通過社交媒體向「補習天后」查詢，及至昨晚截稿前未獲回應，涉事女模特兒則稱會了解事件。

10

片呢

黑人問號.jph

聽都未聽過

LM

屌!!!!!!!!!!! 網站呢????

10

不孝子

圖又無 片又無 等我地老婆老母警剔下呀麻

荔枝角變態

屌你老母，乜鳩都冇

戒j專員

要好好研究

個旁白又幾棧鬼喎😂

唔小心碌咗個橙入嚟

此風不可長
有沒有管理員？？

咩叫前美女？

d片要密碼既？ pw呢

豹紋底褲，淫撚到

打少啲飛機啦ching

見到了 自膠

個1000毛我以為係真

呢條淫女著豹紋底

痴撚線

個旁白好過癮

有咩好睇

港女你睇埋我嗰份
我睇開日本妹，google drive放咗200幾GB有JK有OL有COSPLAY

佢個旁白好似係cut毛記啲片

咁就真係唔知啦

新聞？

濛撚到 陳永仁個年代都無咁濛啦傻鳩

要高清自己去拍囉

啲敘述笑到仆街

Cls

報左驚

得罪講句
影裙底仲衰撚過叫雞
如果雞蟲係低賤
咁影裙底嘅應該係賤過篤屎

lm

請問這裡有無負責人

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

無https fail

呢啲風氣真係不知所謂

agger

d字幕笑死

曲線宣傳
唔講都唔知有個咁既網

此風不可長

反而好多驅風

頂死管家仔

影背面有乜好睇

有咩慘得過同同事一齊比人偷拍

就係連個樣都比人偷拍

太過分了